支那中港牌

其實正苦係唔係真係咁冇心機管理呢啲中國藍牌中港車（已經見到兩架，其實中一架係兩日內見到四次），但香港啲車就成日鳩抄鳩捉
利申：冇車、00後、知道香港遲早俾你班中港牌玩撚死

有咩問題？

呢架係香港車 多咗個大陸牌
唔係香港揸唔通係北韓揸呀？

樓主做乜

樓主都買個啦 有d 車連牌 150-240 到都可以

係就梗係不過錢車死冇錢賠，同規定香港一定要黑牌先得

Fv FU 全部都係特權階級
殖民地政府唔管得咁多

到依家都唔明你覺得有咩問題
佢又冇違例又冇犯法